根本最容易去說服人嘅，就係話個炸彈係藍絲放

根本話係藍絲放嘅理由好充分
動機: 最憎學生嘅咪係藍絲囉，最難聽嘅說話都出自佢地把口，係人都知啦
行為: 藍絲兇狠就唔洗講，721、斬斷腳、劏肚、咬甩耳仔，佢地全部都做過哂啦

所以與其話黑警自做，不如話藍絲放，即使係中立嗰班，都會覺得好合理
而事實的確有可能真係唔係黑警放，咁就必然係藍絲，再準確啲可以話係黑社會

同埋工聯會先係最熟點樣整炸彈

岩
偏偏有班人浪漫主義上身
乜鳩都話人割蓆當人condom

用個屎忽諗下都知，自己人做點會炸學校，完全唔make sense
依單擺明唔係自己人做都要衝出嚟認唔知乜心態

係時候拎返67暴動出嚟講

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

Exactly